(多圖)想請多個工人，岩岩有人黎見工

請唔請佢好

呢個工人請唔過

多圖???

新梨

個樣成個何俊仁咁 , 叫佢躝啦

又真係幾似

屌哂樓上講何俊仁既老母